仆街！出嚟入場睇波呀屌

8 點大球場，入嚟支持香港呀屌曬你地老母

請廣傳 丹麥藍到發黑 一陣咪撚幫襯